點解電台DJ講一兩句又停一停

講個幾句野又停下 放兩三秒音樂又講過 係度扮感性 你講d咩警世名言 令人發人省思呀 扮撚哂野咁 講埋哂d呀媽係女人既野又停一停

拉長時間

搵食姐